{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49693&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양배꽃향기펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、テチョンボン展望客室を保有しており、農園体験プログラムをご利用いただけます。 周辺には公須田溪谷と洛山海水浴場、烏山海水浴場が位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 農園体験プログラムとして梨の花の葉茶作り体験と梨狩り体験、そして梨酵素作り体験を提供し、予約時に無料で提供されます。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルの使用によって価格が異なります。 最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。 保護者がいない未成年者は利用できませんし、ペットは出入りできません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの情報は事情により変動する場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "農園体験プログラムは何がありますか？",
            "answer": "梨の花の葉茶作り体験、梨狩り体験、梨酵素作り体験があります。予約時に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭やグリルの使用によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "災害時の責任は誰が負いますか？",
            "answer": "利用者が保管施設の紛失や毀損に対して責任を負います。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 457
    }
}